香港一日遊..去邊好？

淨係諗到去大澳
香港仲有咩地方可以散下心？

西貢行山 萬宜水庫

一人行？
一班人？

毒撚一人行

Thx bro

行山

屋企

半山扶手電梯/大館

去咩大館好

中聯辦

你鍾意做咩睇咩先

富士、合宜、建興

歷史博物館

留名

洗街

東大嶼

大館係一坐藝術館既名，自己Google下

原來係中區警署翻新 thx bro

ching你個名

海防博物館

烏溪沙一日遊
係個沙灘可以發牛豆行日
潮退去會仲多野睇